[學電電車 26撚] 大家喺邊度學？

自己住沙田，但朋友話港駕排期慢，大家喺邊度學？

要快就一定係觀駕強制, 大球場路試.
不過你沙田下下出去學車其實幾傻豬, 都係報返沙駕算啦

我住土瓜灣都去考掃桿埔 係幾傻豬不過快半年喎

我住屯門
一月元駕路試肥咗
話重考要排到七月
之後睬佢都有味
搵人排快期 考大球場
二月頭已經有得考

Pass左？

觀駕，當年唔洗四個月就考到（強制加路試）

平記

早幾日pass左元駕老強，頂佢路試排到十月尾

觀駕PASS

好似有得再排？

有得快啲？

沙田1 take
不過都4年前

掃桿埔最快. 排期快,壓力無咁大,考試表現都好D.

要快就港島
要易就鴨駕
利申鴨駕考 已甩p

自己住沙田就考駕院啦，拎住個頭盔搭車來來回回貪過癮咩

2004年源順圍線 pass

k&k
不過莊sir 已走，k&k 已死

一定係觀塘強制 大球場路試
我搵架駕得好學 半年到搞掂
上個月pass

真嫁？佢好好人，好有心

點已死法
報左觀塘強制，諗住k&k 報路試，係咪考完強制去報？

下月頭觀駕考老強，都煩緊考邊區同跟邊間學好
利申：住屯門